叫左條靚幫我搵個超級豪華日本旅行團

二千零蚊位到啦 我比左五千蚊叫佢搞掂

唔知穩唔穩陣呢

坐的士去日本城都俾$2000的確係豪華嘅